{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_073702",
        "source": "도서",
        "writer": "김보현, 김건우, 김주용",
        "ISBN_ISNN": "979-11-90641-83-8 (13980)",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "52주 여행, 초록치 꽃피는 충청도 532",
        "collectedDate": "2023-10-19",
        "publishedDate": "2022-10-03",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "부석사"
    },
    "text": "浮石寺は新羅文武王17年(677年)に建立された千年古刹である。 この古刹は浮石寺瑞山道飛山の麓に位置し、義湘大師と舞鶴大師の歴史を保管している。 浮石寺は林道に沿って移動しやすく、境内からは西海を素敵に眺めることができる。 それで家族旅行客にも人気が高い。 浮石寺で日没を見るために駐車して登る道には雲居楼があるが、ここで日没を鑑賞するのも良い経験だ。 また、雲居楼の横にはトビサン茶園があり、途中で立ち寄ってお茶を楽しむのにも良い。 日没を鑑賞しながら西海を眺め、この3つの場所を一緒に訪れるのは、それ自体が日没グルメといえる。",
    "QA": [
        {
            "question": "浮石寺はいつ建立されましたか？",
            "answer": "浮石寺は新羅文武王17年(677年)に建立されました。"
        },
        {
            "question": "浮石寺はどこに位置していますか？",
            "answer": "浮石寺は浮石寺瑞山道飛山の麓に位置しています。"
        },
        {
            "question": "浮石寺で何が保管されていますか？",
            "answer": "浮石寺は義湘大師と舞鶴大師の歴史を保管しています。"
        },
        {
            "question": "浮石寺はどんな眺めが楽しめますか？",
            "answer": "浮石寺からは西海を素敵に眺めることができます。"
        },
        {
            "question": "浮石寺はどうやって移動するのが便利ですか？",
            "answer": "浮石寺は林道に沿って移動しやすいです。"
        },
        {
            "question": "浮石寺は家族旅行客に人気ですか？",
            "answer": "はい、浮石寺は家族旅行客にも人気が高いです。"
        },
        {
            "question": "浮石寺で日没を鑑賞するために駐車できますか？",
            "answer": "はい、浮石寺で日没を鑑賞するために駐車することができます。"
        },
        {
            "question": "浮石寺の近くに何がありますか？",
            "answer": "浮石寺の近くには雲居楼とトビサン茶園があります。"
        },
        {
            "question": "雲居楼では何ができますか？",
            "answer": "雲居楼では日没を鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "トビサン茶園では何が楽しめますか？",
            "answer": "トビサン茶園ではお茶を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "浮石寺で日没グルメを楽しむにはどうすればいいですか？",
            "answer": "浮石寺で日没を鑑賞しながら西海を眺め、雲居楼とトビサン茶園を訪れるのがおすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 195,
        "QA": 344
    }
}